有冇人碌野係細過15cm?

大大力恥笑

A09!!!!!!!!

樓主

我8CM

收皮啦A09

90%連登仔都係

你都無用啦

臭g好耐冇見

十歲就唔好上連登啦

連登仔仲發緊育，遲d5cm生到20cm都仲得啦

肉酸仔

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

班女排住隊服侍我

比你40cm都無用啦 你都無女屌

溝到waiwai未

瓏妹

收嗲啦 屌狗泥

計扯左定未扯
未扯17 扯左30

16cm

點先叫細過？

長到成日惦屎塔

agger路

癡線 講出泥刀冇人信啦15cm 短到咁